有無人做過ykk?

有個sales and marketing executive offer 諗緊take 唔take
係未同啲日資公司一樣咁西
人工有啲低 又做到死狗咁

紅磡翻工？

識個FRIEND 做左幾年冇做, 因為同事西, 雖然好HEA

屯門都有公司， 去過ykk 飯堂,又平又乾淨又企理

Tst 個寫字樓

上到去interview 啲人行過 見到個個都黑晒面咁

屯門係未廠？

唔知，我只係去佢飯堂痴餐
我見佢飯堂裡啲員工著制服應該加工廠掛

以我所知 屯門係廠 tst 係office 觀塘係門市:

以前公司有租ykk做office ，阿頭帶埋我入去食飯，租戶的位好少，大部分留比ykk員工

想問offer係點？

你準備做？

我都有fd in呢個post
佢話全程英文之餘，仲係負責snap既

份佣真係等食屎

係要全英架 因為有日本人係到

好似要定期番廠？

有interview invitation
想知實際offer係點？thx

In 同一位post?

係啊

幾年經驗

兩年